連登巴膠怒屌馬拉A95 暨送別膠牌車專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 IFC天台
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 薯仔邊忽好食
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

忠告：唔想榜上有名，咪做不孝子

開post範文(#報告完畢):

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿 ）
大隧站助“世界第一”
長期招人連機打 Switch 不能出水嘅洗衣機
記得放底1蚊跟機 26/10有新歌，又要約著仔巴打打<---屌你啦 唔撚同你打 <----新歌好難打<----牌都轉埋都未約到著仔巴打打

秋本高壯女神的範例：

呢度到底講乜？
交通消息，報告行蹤，私人事

點解1001都唔覺有人討論緊個標題?
個標題唔係用黎討論，係用黎欣賞

其實呢段野有冇人睇？
你咪睇緊

咁快爆

LM

唔快㗎啦
起碼有成兩個禮拜
以前紅燈咪仲癲

留名

福來村灣荃紅頂留名

九廠要調ZF車入屯門，2A成堆橙蛋啦，換堆V箱B9行2A呢D流水都好

有人話新城聯營過海線由車長喺報站機入九龍總站開車時間, 真有其事?

拎住支咪果個 台灣姐姐

創褲未到9點已經收到陷家剷
是日如要保命落地底保鐵

灣仔站派彩

car佬要做冬

今日少左人返工，收一兩架唔覺的
見到平時頂閘的99X 今日勁少人

46拉長變特快縮短車程先係出路
收得平係佢賣點
可以吸返紅線客回流
荔景出旺角都成8-9蚊
巴士收緊唔駛6蚊

何謂(1+1技師)??????

佐敦道 彌敦道。。。。

甜橙尋日有11部12.8齊齊出牌

果幾條仲食得落幾多架，而家係咪接近90部

其實西九龍廠衰咩唔可以用12.8?
將軍澳又點呢？

幾時到948全日

好高質

聽聞936延長時間後客量唔多掂

係邊度 近嘅帶外甥仔去玩

返新界果程搭到瀨尿都未落到車

JR5785@690

提早開始放題

798衰尾街
796x衰尖東康宏
796c衰蘇屋條坑
792唔洗諗啦

葵涌半山過海都慣左m仔再轉屌地。。。。。呢個習慣都已經自1982年紅線一開就係咁

創褲最愛既RAS都幫佢唔到

8同6c分分鐘衰多兩錢重

682如果行得既話, 都食得落十零廿架既

灣仔壇乜咖啡返新界個巴士站已經開始起龍

冬至動物大遷徙

澳門

1taLk個邊話 老運想招標一條來往將軍澳和馬鞍山的路線

屯公

799？

招標的話九巴剩係用轉乖陣都中撚硬
但馬鞍山線真係咁有需要

行西沙路

64K新界東版？

99延長版

UF5792@968

點解唔提早頭車？
早放撚想搭都無得搭

尋晚見客量同373差唔多
948仲好客

係咪我錯覺
點解坐喺車尾會覺得架KC8347車身有少少扭曲咗

UW4614@603
起步好快

城巴8314上左馬己仙峽道

B8L@286C

冬至fucking friday先有太子道西兩部垃圾私家車相撞派彩

屯公老龍2x3已派彩
今晚可以連過幾多關

Google Map 色調艷麗迷人

9號幹線倒塞上城隧
青沙欖炒

我試過，我都唔敢講出黎

但又好似唔止一架豬有呢個感覺

電話問題定個apps嘅問題

做冬都咁多人過澳門....

頭先港澳碼頭車都未停定,成堆客喪屍咁湧埋車門

其他下年RPP消息

-->288

屌你老味今晚274X仲慢過74X

條X970而家先整，走左班客唔會番轉頭，想借d意加價就真
970個名俾新巴做到咁差，出名無限脫班，有南港同西港島線時間穩定同早繁北行有位坐機會大，970系真係避得就避

某次坐287X轉970/970X落港大係佐敦等，落287X果下見到對面有部14XX@970追唔到，跟住等左40分鐘(同時42A同60X班次正常)都無車焗住上971山道穿港大站行上去

打去熱線投訴，佢覆話長沙灣道塞車所以脫班
原來長沙灣道塞車只會塞住新巴、唔會塞九巴，真係長知識

青沙公路大圍出口塞車，搞到作條青沙塞死晒，頭班272E而家19:00先至到廣福

識人坐286X由饒宗頤坐到美輝街坐左9個字

新界西無乜料爆

43C自上年減班及延至長亨後, 與42A聯合班次的營運效益仍不理想, 因此有關當局重新提議取消43C, 並將從取消43C節省下來的大部分資源投入加強42A、42C及X42C服務, 同時44M青衣總站也提議由長安延至青衣站, 有關計劃於明年經當局審批及議會諮詢後, 約於明年年中實施, 但預料有關重組將繼續面對地區較強阻力。

點解今年咁多消息漏左出嚟

如果西部外走廊冇得喺港大站轉南港島線西段噉應該冇咁多人保鐵?

KMB 九巴專頁新增了 4 張相片。
4 小時 ·

【只要肯FF，有可能會成真】
新嘅一年就快到，唔知大家有無咩願望想2018年實現呢？九巴經常收到好多小朋友寫嘅來信，希望九巴幫佢哋實現同巴士有關嘅願望。趁聖誕節前夕，九巴希望能幫助有夢想嘅小朋友，2018年開始，會不定期揀選夢想出眾，又勇敢向我哋表達嘅小朋友，協助佢哋願望成真！

就好似今期率先被揀選嘅呢位5歲小朋友Nathan，佢親手寫咗封信嚟分享佢希望109線全線行紅巴嘅夢想。見佢咁細個就敢於表達自己嘅夢想，我哋積極研究緊佢個建議嘅可行性。趁住聖誕，我哋亦為佢送上九巴禮品以示鼓勵，並祝佢及家人聖誕快樂，2018年繼續FF！

下半場 start

觀繞同屯公又派彩

呢個時間仲可以打爆成個城隧轉車站

109紅車，對家用乜嘢迎接好

搵一日行曬下命都好

老闆

矮短軸，或12米8

我當笑話睇

條友玩攬炒爆晒出嚟，跟手又佔領道德高地叫人反思爆料呢個做法，無眼睇

應該都係繼續40乜乜家族同45乜乜

爛橙仲有沒邊架引擎蓋沒開窿

歐四以上車

少左啦 40/45xx ETA線優先

極少見

我想問新時代頭批宇通用和富851定854?

我後邊起龍咩？？？

點整

我頂

玩乜鬼

做乜走晒啲code出嚟

AYM2@284
好耐冇見

# [369_2]#xm

原來仲有4部未出牌

286X為首條行走八號幹線的全日路線, 自從86B改組以來因覆蓋網絡比舊路線增加以及荔枝角往沙田行車時間縮短的因素下, 營運狀況獲得改善, 早上繁忙時間往返西九龍一帶工商貿區的上班乘客需求不少, 從而於早上繁忙時間分拆大圍南北兩線減省行車時間。有關當局為更善用資源, 計劃減少需求不高的81S班次調撥資源予286X分支286P應付早繁客流, 如當局審議及地區諮詢順利的話, 將於明年年中實行。

資料: Ted工作室工務組、特工劉
圖: ATENVIRO圖庫

逐D逐D唧出黎

好日唔搭102，加士居道塞死晒，約1600牘紅隧口，而家1640仲未到拔萃女書院

坐271廣福道上
差唔多75分鐘先到總站

終於出到

老狗40
收車+舊直=葵涌道特快

嘩屌連登apps更新完之後爽到呢

無得左右滑直接去上下一頁

獅子山開彩

抄得咁有型

痴撚線, 我大約三點九喺維園搭102, 五點正多少少先至到美孚

後尾知道, 原來成條佐敦道西行塞死晒, 郁都唔郁下, 仲要俾部110喺加士居道中線頂住入佐敦道

TF6087@72X
三年前溫dse追唔到呢單
三年後都係追唔到

有冇巴打知朝早7點零290/A由白虹樓落葵芳要幾耐

乜又玩呀

要睇吓老龍生唔生性

20分鐘左右啦

塞彩虹都去左十分鐘

馬場返大埔有TA...

好彩走得快

馬鐵全面8飛

行少少 過糖街飛van 算

會展出荔枝角 905快啲定船轉6快

睇旺角道佐敦道生唔生性

936

104

今晚點改道又唔講
延長服務到幾點又唔講
想問大家有無詳情

睇佢使咪入到盈暉臺囉

104 唔到荔枝角

930葵涌轉30 46x

104 轉 171

終於返到香港，A320->A320->B929

最後揀左4081@905
卡佬好肯去 無乜車 埋單計數55分鐘

12.8扶手電梯掛E33同S64

飛機橙淨低既未出牌新車, 係咪2016年製造?

反而想知個50部12米半豪係咪跌哂落海
之前話2016年到港，就快2018年都未到

可能同之前80架A95一樣

冇乜車55分

港鐵觀塘延線通車後, 土瓜灣、紅磡一帶與港鐵重疊的九巴路線已陸續削減班次, 隨著區內居民乘車習慣逐漸穩定, 為提高個別路線營運效益, 有關當局計劃修訂6F部分行車路線, 包括平日於早上繁忙時間後往九龍城的班次將改經深旺道, 而星期六及假日全日往九龍城班次也改經深旺道; 8P海逸豪園不經黃埔花園往尖沙咀之班次將提議取消, 8P所有班次均途經黃埔花園, 8A也建議增派單層巴士代替雙層巴士行走, 以節省資源。有關建議於當局審議完畢及完成地區諮詢後將於明年年中實施。

港鐵觀塘延線通車後, 土瓜灣、紅磡一帶與港鐵重疊的九巴路線已陸續削減班次, 隨著區內居民乘車習慣逐漸穩定, 為提高個別路線營運效益, 有關當局計劃修訂6F部分行車路線, 包括平日於早上繁忙時間後往九龍城的班次將改經深旺道, 而星期六及假日全日往九龍城班次也改經深旺道; 8P海逸豪園不經黃埔花園往尖沙咀之班次將提議取消, 8P所有班次均途經黃埔花園, 8A也建議增派單層巴士代替雙層巴士行走, 以節省資源。有關建議於當局審議完畢及完成地區諮詢後將於明年年中實施。

資料: Ted 工作室工務組、特工劉
圖: 青衣山蜜蜂 @ ATENVIRO圖庫

6F 竟然死唔去？

你開就要加個1字係前面

元朗谷新target 968

行深旺道
咁2E呢

12依家就係死得
6F開左西馬線實完全秒殺
6F行深旺 即係212拉長去九碼 212開短都死。。。6F你話勒。。。

今天收工行去69m隊時 有個大餅臉的高壯女偷望我 依家又借機偷望

[img]圖片網址[/img]

圖呢屌你

即係212根本仲有需求囉

TF6087@74A

逢星期日呢個字軌都有嘢玩
家陣真係九荔夠益嘅車都行過哂74A

城記紅衫揸182

安置直梯

退哂堆膠牌車之後就開始退佢？

唔係吓話啱啱60M搭完逢車過車

不過老九唔搵車退黎緊呢幾個月就會無車出牌

竟然係佢地先

唔好啊

衰冇件整？？

衰在多紅車
聽講批早退歐二AP都係因為比紅車出牌⋯⋯

唔記得左尖沙咀封路 要係佐敦道行落去

有共享單車...租loco/ofo啦....半小時3蚊...按金只需99

如果彌敦道同元州街唔塞車，船+6係最直接，905 要行晒西環同大角咀

跟住睇埋行法，如果跟 701 出旺角再跟 6C 行彌敦道一段就正
南昌一帶就係一條咁嘅線、經青沙入沙田呢 2 條線同地鐵收車後，銅鑼灣、尖沙咀經旺角嘅通宵線

麗智邨、深旺邨同海盈呢 2 年入伙，6F 食咗 212 既空缺，呢條線未來應該有機會加密

我以為最近巴士廠果個係居屋...................................

一樣，海盈同凱樂苑都係果個位

凱樂啲單位座向 好似圍埋打邊爐咁 對住球場 如果球場搞活動就死得

居屋應該唔會好似公屋 d 球場咁攪活動既，應該要過法團果關先
btw, 佢個坐向=高層都海景單位，雖然前面會起酒店同私樓…

=高層都冇海景單位

深旺道版6F我估會係跟12咁行, 即係改旺角街市出入, 不入太子...

易壞，易水滾
同埋要大量AEC年頭
退左低載男人出高載車都正常

琴晚已有

遲下18改全深旺道 大角咀跟住入旺角道殺去九碼仲實際啦 到時2E改去尖咀 殺埋12及6F

講真 現今買居屋 為的只是<上進的證明> 居住質素分分鐘差過住公屋

到時海麗靠乜去尖沙咀?

紅衫人連紅車跑182?

WRL

轉乘優惠或西鐵

海麗實BAM硬你

荔枝角廠將於聖誕節安排部分仍為後備車的紅身富豪B9TL上牌102, 相對沙田廠及九龍灣廠稍遲投放紅車予紅隧路線。

其實點解唔拉6F入海盈西九新區？
之後行東京街荔枝角道！

近年九巴唔少廢線都靠新發展區翻身
例如24，287X

你睇下212最終變成點先啦

正常用車

A21

212死因其實好多元，黃埔-旺角係主因，深水埗段就唔係冇客，而係同12A, 18, 6F, 118太重疊。所以6F改路、新區入伙極其量只係為深水埗段增加少少客源，對黃埔段毫無幫助，即使新區早於212取消前入伙，212應該都一樣要死（或者212、6F是旦死一條）

287X 唔算啦，就算唔上水泉澳都會做起，時間問題

JN912 @ 307

2310 @ 307

黑暗

屌

我咁睇
而家叫6F改路睇下對客量有冇起色
如果6F改路後對客量都冇乜大幫助
相信一兩年後九巴肯定想盡辦法去殺咗佢

59S大埔班次將於12月29日取消

我想講城巴果堆歐三躉既電牌好撚惡睇
架車唔駛到埋嚟都睇唔到係行緊乜嘢路線

尤其夜晚

聖誕快樂

柴灣優質保養

6F 如果可以食埋 12，同時改行彌敦道，經尖碼去尖東做總站就最好，
因應 701 可以特快去旺角，6F 如果可以整合之前 6X 去尖咀行法，由尖沙咀逆走去番旺角再入番深水埗就更好
12 遠離彌敦道係少人既原因之一，6F 改去尖咀一帶就可以同時減少同 12A 重疊

點解271S唔經運頭塘咁on9
叫啲等N271嘅人上車，最後係停廣福道

SW6820@271S
改完路半個鐘紅磡返到大埔

屌。。。同車

紅磡上車？

唔係 邊有證曬咁開心
俾足$19.1

呢個鐘數堅尼地城有冇巴士
定係搭龜算

順便殺8A/P?

荔枝角邊到 四小龍/美孚新村（地鐵站）可以行入灣仔地鐵

[img]圖片網址 [/img]

你又唔望下咩名 秋本不孝子是常識

58s

人地話尖沙咀終止

6F食12, 咁6F仲改嚟做乜? 6F客路都已經唔同咗
多此一舉

咪係。12其中一個客倉係富榮又唔講

【八方相當年】張秀賢係「巴膠」 背哂全港巴士路線

西馬一通 2e都改去尖東去食富榮友啦
6F改由蘇屋開 經深旺道 荔枝角道 再改去尖咀 行8p條路入黃埔 殺埋2號仔12號同8p 完全四神合體都得

我夠得啦

屌自膠

呢度巴打有冇佢咁勁

搭中紅巴facelift 差唔多個個站都有人講句

嘩 新車喎

你唔係唔記得2食8P已經俾區議會BAN鳩咗咩

仲有依然當海麗死既

條友真係喺柏斯頓度回咗文

叫初選另外果兩個黨派巴膠議員一齊玩理

吸納巴膠票源 含淚投泛民

興華街西改緊行雙向啦。。。。

荃威真係Scania大本營

做孝子陪老母搭紅facelift
老母第一次搭紅車

VE2945@98A

我寧願換晒做都普洗衣機都唔想食垃圾雞

MF5119@74A

have time?

（警告慎入）我係機場巴士入面懶左屎，攪到好撚大獲

唔係已經改咗咩

btw, 2 我覺得要保留，深旺道同荔枝角道都有 d 距離，2 可以掃埋 6F 覆蓋唔到既高登黃金同 6F 行咗深旺道空出既果段荔枝角道

A33/X改完路用唔返12.8?

佢唔算泛民嘅，偏向自決撈本土多少少

4點嗰陣喺大棠山道等K66特快條龍至少200米

MF5119@74A

另外，俾部打住290電牌嘅290A坤咗上車
大排唔知乜事嘅魚準備無啦啦陪兜四順秀茂坪

兜入利安道嘅時候，車上魚： >> > >

聽日屋企人仲諗住一齊去大棠睇紅葉
如果下午回程都係咁多人排隊, 排幾耐至上到車?

271S 打冧咗佢？

本身未開271S都已經少人
上水條隊打哂蛇餅 大埔架車就係度等客上

270S 落埋旺角啦

屌原來嗰度已經500米

啲$5大棠紅頂呢？？？？

埔旺紅色特快做低58s 大埔版

5079@680
AMT方向小瀝源遊樂場壞車

原來朗屏站K66大棠山特班要行去對面搭，原來K66站頭又冇指示

根本係佢自己做得西，趕走曬班客
271s係因應佢取消先加既服務，唔係271s打殘佢

有免費點會走去搭你5蚊咁戇居

九巴app出現87R 紅館>烏溪沙

之前好似就係傳有幾條新嘅紅館散場線?

的士都幾十米人龍
紅van都排到仆街

lm

SY4050@102

VE3740@14B

之前傳過有98R 215R

隔離版話936已經有50人以上坐
升得咁快似乎有機會成為上葵線王

FF好快全日同加密10分鐘一班

坐九巴嗰啲咪走去排紅Van囉

俾我見到免費的勢色不妥 就都係仆去課金算

而家喺大棠山道排緊K66出番元朗，條龍好撚長

好似話工展會帶起客量?

疑似秋本
RT8315@45

今日再預紅巴結果試坐 上層樓梯前排車頭位

嘩屌係咪真係兩種凳 坐得勁辛苦

仲有美食節呢？

咁既車程返工客真係唔會坐

隔離版話七個字到西隧喎
如果呢條線早過948全日應該激鳩死青衣人

長沙灣段聽到都唔開胃

咁就抵死，死攬41

主因應該係爛橙

食晒最多客時段點會想嘔出黎

郁41都解決唔到總站問題
隔離版有啲青衣人都幾乞人憎下
自已冇既就唔扺得人地有
之前978，673到而家930x,934,936

出閘唔睇通告，又唔行朗屏站天橋就唔會睇到指示

241x全日化 愛民循環線 做到愛民後行加士居經大角咀返青衣

936做到35A應該冇難度
唔知有冇機會勁過307再全線用12.8

想問咁多位高手
巴士最高速可以行幾多？
搭74X見佢最快70

正常鎖左速最多70

點睇隔離版青衣人話上葵過海需求低

咁北區又真係過度擴張咗D既，其他區爭取十世都未有既線，佢話有就有…不過對住流幗分，點敢唔有求必應吖

點睇都似係內部一早收到風
於是臨時叫九巴開兩班271S頂住先

673關佢果頭咩事
北區過度擴張完先同其他區睇齊咋

上葵人口咁多點都需求高啦
如果估計冇錯
936客量應該贏曬948 934 930 930X
長遠應該有機會同307比

佢仲要有梨木樹四小龍

用第三之眼黎睇就係岩既

我係搭264R元朗西總站行過去

大棠行好遠...

利申: 我試過大棠行路去屯門三聖果邊

因為banner掛朗屏站天橋

魚蛋論

935同914有冇得執?

如果下繁可減走948 934 935啲車去做密936應該有賺

隔離版啲青衣大帝仲唔屌到你上天

巴士站唔掛, 剩係掛朗屏站有柒用
死廢鐵

948 就唔好啦

948客量差
其實可以縮短
應該讓個天后站位936

你想奉獻你第三隻眼個到俾佢地開發下？

好似話機電工程署果度會起總站
到時搬936入去

PV8212@234X

爛橙 980x 948 幾時先有12米8

948個位同914 share緊...

914掉去棉花路
948縮去灣仔甚至中上環都冇所謂
還掂冇客

留返條坑936全日兼大做

隔離版話今日936得返唔知有冇20個客

有晚見過948係堅拿道西上十幾人
當然客量同968/978爭一截

673 用來插定粉嶺北發展區旗啫

唔插定一陣比城巴投到就

大做 936
難分真與假

不過作為插旗綫673待遇真係比其他聯和墟線好好多

PB7699@28

之前有城巴12.8試過沙田馬鞍山一帶 980X應該就有？

話唔定一次過182 680 681 682 980X 981P

做過31m 36m既都短上葵半山區好多大邨

北區三條過海。。。

1501@A47X
未到大埔墟個行李架都塞爆哂
好彩走左去富亨上

36M 31M 235M條條又密又多客
就知道936冇得輸

全日得兩條姐

JR9572@89X

大埔得一條

182唔係有架12.8掛牌咩

ASUD@95

四小龍直達過海

JP5720@98A
個報站報297d站

原來係106先啱
但係下層個mon同聲正常咁報98A

要兜4小龍唔趕客咩

又飛

35A行曬成條長沙灣道都一樣有人搭佢落旺角油麻地佐敦啦

長沙灣道唔係有好多架車落去
35A 42A 234X

948 平日下繁後係坐滿，有時仲企人甚至頂閘

下繁唔洗講啦，經常飛永吉街同皇后街，西隧十次有九次飛站

948夜後其實都好好客，有次夜晚11點幾搭，金鐘之後每個站上10幾個，皇后街差啲要中門上

好似話過九巴批左唔等於城巴批
之前307就係批左九巴先

985都好似係

但985老狗有冇行過12.8

hi周末日本人

有

早過甜橙好耐已經有
間中出下一部

邊夠你平均每個月去一次咁勁啊

死神來了

6401@930
呢個鐘新都會上出港島都冇位坐，早知課金搭版友算

我見過936個怡和街站好多人排隊

914去摩頓台啦
踢96去天后玩香隧循環特快啦

幾多先

948晤該啦
加密下繁返青衣班次同延長早繁時間啦

經四小龍先係距離最短

行葵涌道上三幹仲快

咁點做上葵華員邨

86呢

一開始以為假膠
講到打劫 934/935 甚至 948
成條大兩味掟走成全自己諗法

簡直同 9talk F1 水平一模九樣

班青衣大帝唔好得幾多

旺角係咪好大鑊

好小事啫，啲車停晒喺度

其實頭先晏就3點幾好運果邊有吊雞車整緊野同一時間太多車入新城巿搞到4點都清完

冬至下晝五點幾見有948停完軒尼斯道官小已經頂曬閘

3837 @ 682B
平時上層有窗口位，而家變左坐滿

爛橙的靠害方式

原本深水埗開1800嘅SW3964@272E
突然私牌兼打死火燈，然後將原本開1815嘅JP1997@272E改開1800 ，同場稽查仲用掃帚將SW3964個車尾太平門打爛 ，佢點解要咁做?

係咪著咗燈

LE4612@269D
之後跳R33

綠蛋頂上

AP 行81K

啱啱係沙田圍站見到

JR9572 @ 81K

打欄車尾太平門。。。。

9534@E34A
好彩搭唔中直梯靠害
如果唔係的話都肯定冇位坐

葵涌道做乜塞到啊媽都唔認得

九巴開68R

好心九巴執執入馬鞍山幾個巴士站啦。全部車都停曾壁山做乜尻 又唔見出市區方向係咁

應該分兩組停法理順一下：
1）恆安、曾壁山、海栢
2）耀安、福安、海栢/公園

咁起碼所有線都可以停少至少一支燈

K66推哂班蝕本生意趁墟九巴
好波！

K66推哂班蝕本生意趁墟客俾九巴
好波！

借單層玩短棍咪得囉

K66 免費駁鐵, 果$4.5 大部份都收唔到錢, 近乎義工。

68R收六蚊, 但打真軍收足錢, 哪怕你之後搭西鐵又好, 968亦好, 都係千足金。

除左私入去麻煩之外

黑色全玻璃果隻

初頭見個稽查同個車長企喺呢隻太平門出面唔知一齊研究緊啲乜
跟住就突然間私牌兼咗打死火燈
跟住架JP1997打住272E嚟到就立即駛到站頭上客
到我上咗架JP1997, 個稽查就拎住支掃帚係咁打爛SW3964右邊隻太平門
所以唔知由頭到尾發生咗咩事

不過唔知架68R會喺大棠山道邊度上落客
尋日就喺大棠山道個巴士站見係咁兩架兩架K66咁上客清客
我諗唔會擺同一站頭呱?

k66果個圈頭位。。。12米入到?
以前短都都要3手軚掉頭

九巴支援既活動應該係K66上落客站轉右繼續入去果度，
不過入面泊滿私家車，調頭應該有難度。

804行過K66紅葉班次

醉翁之意不在酒
收唔到錢唔緊要
最緊要佢哋係搭西鐵

8400@25A

85不是夢

九巴宣傳紅葉觀賞線竟然有74A
但就唔宣傳72 72A 73A

你唔好話, 早前我去睇紅葉
去程由沙田圍出發去朗屏站, 大約10個字

回程由谷亭街搭269D, 唔使點等之下轉47x返到去, 大約9個字

時間上保鐵唔太輸蝕，只係冇位坐

一小時一班
樹葉跌哂落黎都未上到車

廠長@R33

好簡單，今次運吉咁快比九巴入去，一定救命
一定幫九巴，揾埋警方入去幫手趕車
做到個模式好似圓玄學院咁！
全部私家車紅van唔比入！谷上巴士
位位6.7，和味

紅van去唔到K66大棠山道站頭
仲有大棠山道唔係剩係去到楓葉林
你問過大棠荔枝山莊大地主未?

上年慈母封路俾K66上大棠山既時候，
我揸過私家車實地試過泊低車上去睇紅葉都冇人知，
不過K66大棠山落之後都行到仆先見到紅葉，
泊低私家車果度開始行就仲行得耐。

召喚路姆西

短E500一手搞得掂

玩大佢都唔係撩人隻揪啦下話......................= =

仲要有半條同上水分

四小龍有無咁好做。。。。

邊個搵我

荔枝山莊 梁xx

有騎警登上左架九巴單層訓練, 唔知落簿登記緊 d咩野

好過冇

68X全紅

有咩意思呢？
咪又係疏車

TN3992@95

RD7996@30

前234B掛牌

238M終於第一次出到一部掛牌雞

一轉上祖堯個下即刻有架泥頭車

又有堆德國車要退...

上咗報
而個站長據聞已被城巴炒咗

以乘客角度嚟講B MAN真係早退早着
批車內籠係勁殘勁污漕

一向挑釁開波(在不必要情況下離開座位鬥鬧已經當係)...問候老母...就已經係死得....尤其城巴以客為尊既就更加......

今日搭A33X屯公塞車
同carlo吹開原來條定線咁on9又係多得禮義廉鼎鼎個班on9仔
TD淨係會用佢地交上去個plan
ban晒龍運既plan
carlo仲話要靠乘客投訴先有機會有用

唉

好唔醒目咁玩大......只能深表遺憾...愛莫能助

好心有人拎住手機就醒少少啦....根本手機係一把槍...講錯野真係俾人打靶架

但隔離版話多咗人坐喎

同A47X一鳩樣
比禮義廉班撚樣掂交通都會出事
運吉班仆街更加抵屌

九汽做乜鳩

JK2480 bye bye

171其實仲有冇錢賺

個server又short咗

主要係兜幾次屯公個on9位姐
呢個改動係好咗多咗客既
但可以改得更好

九廠JN牌果啲呢?

屯門可以兜多啲，大埔兜多少少就屌老母，好葡萄

退哂

飛安友

豪邁好快就轉12米。。。。

btw...現在踩loco共屌單車。。。至少充值40。下次轉會用ofo

做開工程車果班識嫁啦

本來想撘1A去觀塘，一查ETA就果斷撘鐵

TP1095@269D

大埔未必全無道理⋯⋯如果要由E41搶客的話。始終E41定線太靚

連漢華秀茂坪旺角都收埋皮

如果另一角度睇，架車既避震同座位係而家既巴士畀唔到你既

R33 R42下年起回程斬剩周末及紅日班次
放題

我唔明點解兆康去良田都要上一上屯門公路
行青山醫院直落良田 再轉番去大興西鐵站咪仲直接

仲有石排嗰度明明有位可以加站比山景
但係就偏偏去到冇雷公咁遠大興花園停

930荃灣啲時間表亂到而家有魚魚企楊屋道等車

全日沙咀道都有
1400前楊屋道有
記記下就記得

魚魚表示

見佢地望住張路線圖手指指繼續等 我就上33A走先

睇見個豬紙好似95咁亂, 真係睇撚死人

我諗起6仔個張 cls

唔係14最癲咩？

又好似係 應該話最麻煩係赤柱
馬坑 赤柱峽 廣場 監獄 砲台 舂坎角
幾廿個配搭

8231@103

14入去六個出黎五個 差一個係冇車喺監獄起程

漢華+潮佬

仲難記過我嗰啲。。。

有次想教人喺荃灣西搭930去西消防街，睇app版研究咗一陣先至知佢果個時間荃灣西冇930搭，叫佢行過去滿樂大廈又嫌遠，最後叫佢坐234X轉905

豪華巴士料明年試行 九巴擬開辦

【明報專訊】政府6月在《公共交通策略研究》提及改善專營巴士服務，包括建議在繁忙時間開辦不設企位及停站較少的長途巴士新型服務（豪華巴士）。運輸署表示，正計劃就「豪華巴士」服務試辦一至兩條新路線，最快明年底推出，當中九巴表示有興趣營辦。政府消息透露，正研究「豪華巴士」行駛屯門、元朗或北區至中環或灣仔，預料收費較一般巴士路線高三成左右。

《公共交通策略研究》提到，「豪華巴士」定位旨在為乘客提供更多元選擇，當中具備車程較舒適、服務較快捷及車廂內更多設施3個特點，認為長途路線較適合開辦，並在繁忙時段內行駛。

繁忙時間行駛 不設企位停站少

運輸署已就新服務制定框架，署方回覆稱，「豪華巴士」服務將包括加寬座位、不設企位、停站較少，以及車廂配備更全面，署方計劃試辦一至兩條路線，若建議獲區議會支持，新服務可望明年底至2019年初逐步推出。

署方稱，早前已接獲九巴提出開辦「豪華巴士」的詳細建議，正與對方商討細節，包括路線、收費、班次及開辦時間等，稍後會把建議詳情諮詢區議會。九巴回覆稱，願意配合政府政策，並與當局探討。新巴及城巴回覆稱，經詳細研究後，暫無意開辦「豪華巴士」路線。嶼巴亦暫未計劃開辦。

運輸署指出，「豪華巴士」將不設企位，每輛巴士載客量可能減少三至四成，令運載每名乘客成本較一般路線高出五成至七成，巴士公司在營辦服務時，需顧及公眾接受程度，署方會在現行機制下規管票價。為營辦「豪華巴士」路線，巴士公司需訂購新款巴士，並符合安全法例，會待落實具體路線及班次後才購置新巴士。署方稱，推出新服務後，會按乘客意見評估成效，現階段未有就試驗計劃定下期限。

先試長途路線 收費高三成

政府消息透露，除座位較寬闊，亦會配合科技應用，例如市民可透過網上或手機App預約座位，初步擬行駛的路線會由屯門、元朗或北區出發，取道快速公路到港島地區，如中環或灣仔等，車費方面或較一般路線高出三成。以九巴來往屯門至灣仔的960路線為例，現時全程收費20.8元，若「豪華巴士」行駛相同路線，收費將高出6.2元，即全程車費約27元。九巴消息透露，正與運輸署商討行駛「豪華巴士」新車的規格，「車門如何安裝、座位如何擺置等細節，署方都給予建議」。

立法會議員劉國勳表示歡迎，但關注「豪華巴士」收費會否釐定過高，若收費較一般路線高出兩至三成，相信會有一定市場，並可分流繁忙時段內的鐵路客流。

以前6已經算誇張，14仲誇張，柴小玩呢味野玩到痴撚左線 ，搭巴士都要考左智力先有得搭

要怨就怨至垃圾區佬/婆 死都要有服務 咪拆到咁散大家攬炒囉

打芧波到咁， 起碼放非專闊度到同專利一樣先公道

用 E50D的話, 全程都咁拋真係夠哂舒適

生客既話望住張豬紙都唔知點算好
同一個號碼，唔同時間唔同走線

ATE同AVW有出路
闊凳
行距拉闊

不過唔係新車

見到架舊巴士俾豪華價

學xx駕駛學校啲大型學神車咁 轉過新車牌號碼 油過新色就當新車

最好翻新晒成個內籠
換過晒D座椅

玫瑰皮凳D棉花真係唔得 無曬承托 一定要換

我唔貪心最好果位用Cityflyer果種位

GTS 6700

咁d車一日剩係行幾轉

九巴應該會用抽油煙機隻廢凳

抽油煙機凳都ok阿

嘩。。。45/46改師傅表 其中45星期一至五夜更 有兩個字軌由2仔變7仔 其他就左袋落右袋/不變

不了
又硬又唔啱身型

MF5119@934

好過紅車果堆垃圾凳

城巴紅車定九巴紅車先

hoba loco ofo 咪都係大陸野 狗也不 大陸做唔到生意咪運車黎腥港搞

Gobee 就叫做係法國佬boss 幾次CS要求退錢都有求必應

KR9497@R33

但係gobee半粒鐘5蚊.....邊間都好...果啲共屌單車一樣係單車界的3AD...所以揀個低按金...低時間收費....低充值額...

$10 -> $50

唔好咁侮辱3AD

3AVBWU

話佢係 3AD 好貼切喎

電壓唔夠

一樣咁淫亂?

呢個時間嘅102 往港島方向 有城記開嘅中載車 8121@102

關淫亂咩事?

仲有兩日

得16年車

冇計，一來本身批車問題多，二來咁多新車等出牌，唯有搵D冇乜用既車做替死鬼。

將來直梯車都可能會一樣下場

直梯車應該會好似勝利二型換短龍仔同熱狗換直梯咁用得14~15年

6317@930X

好似有個肥巴膠咁叫大白龍
話佢行車好震

KR4025@38

求秋本賽後報告

試過次9689+志叔

真係難忘

KM4788@85x
師兄好肯去

打錯

上次65分到太和

冬天既大豬

6026@682
On board

新一批救護車將會以黃色為主

城巴色

碌神秋本竟然用65分鐘就返到太和

9689：咪撚碌啦屌你老母

荷蘭仔@92

帝欣苑

KR4025@II6

68R回程班次 提早於11：50開出

見人影相好似68R都幾好客

唔想排隊有車就上啦

68R大棠站位比K66大棠山道特班站位仲要上, 啲人梗係搭68R

不過既然68R上高啲兼可以入渡假村調頭, 點解當初開辦K66大棠山道特班又唔照辦煮碗?

九巴短蛋@68R?

冇中過 今日45同46各一架 依家調走變到45兩架 46冇。。。。

丁牌短豬應該暑假前全退

幾時再舞12米?
到時實CALL定班連登巴打坐番轉

係中環見到936，客量係一隻手嘅手指都數得哂

U廠AP JP6752@74A
小林製藥全車身廣告

又係呢個字軌
玩完九荔特產開始對屯廠出手?

喺葵康苑等38
個ETA又有幽靈飄過個站

又binc

今日邊有人咁早返歸
大把線仲少過936

廠長@58M

沙田新城市a41去機場係咪快e42好多？打攪晒

1502@A47X
個google map終於可以正常run返次

9503@118 mk special

正常係

iMOM

UZ4790@307
風阻聲大到核爆

返咗黎

一個尾站直飛
一個剛剛開始出發兼未兜東涌/ 貨運區

起碼相差20分鐘

不過朝早試過未到新城市A41已經頂閘

20分鐘一班, 架車載客量低, 冇辦法啦

佢剛剛喺太和私走鳥

Is that u

超 978 趕 307

九巴@H2S

我係2018年第一

Happy New Year

巴打們新年快樂

新年快樂

Happy new year
堅地吹風中

TE7277@N307

巴打們新年進步, 身體健康

上次又剩係出躉

然後行番N271出番去?

疑似2018年第一單開年事件

8900@37S

ushb fb有直播
巴膠暴動

但係有巴膠發現部嘢行車證到期，而家好玩

AMNF1@N118

頭先成班巴膠落車鳩叫同推人架車, 差佬拎晒棍同盾

紅隧口起載返小西灣？

D巴膠應該都係得吧口掛

正解

真推, 但人地P波手掣左推條毛咩

開左車未

冇保險理論上係勾車走

應該開左

成堆巴膠走去搞鳩人架車, 真係唔驚俾車主反咬轉頭

唔驚，就算反咬班細路都冇錢賠。

純學術討論啫。

Btw, 同一時間948 有30個，930X 坐滿

拖撚咗

開年第一炮

屌你老味，乜過海線都肯加，唯讀N121仍然行15分一架，紅隧點撚上呀，等左九個字都上唔到網

CLA45要80幻賠條撚。。。。

巴打們新年快樂

話時話, 有冇人為意V櫈全名Vogelsitze, Vogel德文意思係雀仔?

出左事算唔算刑事毀壞?

有條係干擾車輛罪

今日中一轉12米 麗瑤1130 九碼1305 請準備前往扎馬伏擊

秋本操刀?

似係啦

行錯路上萬宜水庫

巴膠都有勇武派

城巴: 我地最興係分叉路口貼箭咀

到時間喺麗瑤或九碼出現嘅肯定係連登巴打

大把cd rom睇緊啦

班大陸人搭N73唔排隊又唔入錢

喪屍咁

我諗我結界了

秋本仲有2分鐘開車
有冇巴打現場直播?

暫時未有人報告 不過45派長車已經恆常化?

KD1490@968
哇

上次兩部舊車擺明又係放題，架ATR都唔入得怡和街

咦，架車有wifi，真係12米喎

有乜特別? 琴晚KD1044行 968添
利申座上客

秋本是日戰車

準備入閘

著紅色褸係咪你黎

94條路有幾難認呀 咁都行錯
而家好多分叉路口位咩

係咩? 唔知喎

LWB 701 MX4719換咗honover綠牌

秋本開UC2036@45全程用咗65分鐘
沿線不離chok的本色

連假民眾炒完飯訓到晏一晏。。。所以咪蒙古草原咁囉

秋本有得炒飯?

哇豉毒撚

但係係中午時段wo
咁快玩特見？

唔係64k order?

柏斯頓話大棠有城巴非專撞左, 阻路導致68R回程班次未能開出

唔知班青衣大帝點睇

可能住青衣同住上葵一樣無咁早屋企呢
一於 930X 948 全部縮去上環轉乘全日 936

edited

PP9062@74A

咦, 今日唔係去咗68R咩

B8L@893

其實呢架車表現如何?

話說中南部獨自北上發展的進城鄉下妹已經跑左7場賽事 仲有3場未跑

利申: 已有意向轉投大我3年33歲的姐姐

初期屯公表現中規中矩

除左首航第二日嘅58M/P同R33之外仲有冇入過屯門

新一年祝秋本早日離開青衣碼頭

架車本身唔係屯廠咩

元朗分廠
掛968嘅時候基本上都冇乜出走
印象中有份特見嘅好似得68M同268C/X
唔似掛6C之後花式放題

PP9062@74A
跑埔公表現唔錯
總站35分鐘返到大埔
唔洗一個鐘跑完一單

坐過佢42A

今日68R派中架霧燈豬抵影😂
如果四十五十唔係爆玻璃都幾sure會入埋黎開大棠party

梳呀 發生技術錯誤 唔洗比隻貓我

新一年祝秋本早日脫離不孝子行列

睇錯大秋本33年

UN3525@ 980A

兩個九龍廠好似今日真合併

九巴委任禿鷹做非執董

有荔廠12.8貼左K字廠徽

之前見甜橙係廣源試12.8
係咪操980A

35A是日正式加入bring you die

甜橙應該係試
另外九巴好似係拉281A做

卡佬打鹹魚可以話佢地冇做錯

卡佬毒撚身形只會捱打

世界級走線

新城母公司新創建搵貪曾細路揸旗
九巴母公司載通揾禿鷹照保
唔通交通業務真係咁需要呢種人？

條98A隧道特真係死唔斷氣仲想拉入康城
796P同296D大戰正式開始，話拉796P去尖咀方向跟埋296D行法咁入彌敦道......

新巴於將軍澳既最大目的唔係服務自己區既市民

而係架架車都停尚德, 搶九巴生意

觀塘區RIP出爐

有咁多港鐵客唔搶

on79 甜橙， 你照返朝早咁行已經做左296D 做唔到既理大 尖東一帶啦

咁改嘅話296D somehow已經成為尚德版嘅豪華巴士

M68

漆咸道塞到豬西咁，豪都無用

[url] ... 00002/1514829886411
[/url]
除「豪華巴士」外，政府亦在《公共交通策略研究》提出「中型巴士」試驗計劃，在人口較少但有發展潛力的新界地區，開辦單層巴士路線提供接駁服務。九巴已倡議開辦兩條新中型巴士路線，分別由掃管笏路前往屯門公路巴士轉乘站的M61線，及由元朗屋苑峻巒前往荃灣西站的M68線，料今年第4季至明年首季行駛。

行走現人口少但具潛力地區

運輸署表示，中型巴士試驗計劃初步構思是在新界個別人口密度較低、但有增長潛力的地區，提供來往交通樞紐的穿梭服務，方便乘客轉乘其他交通前往目的地，若日後客量有所增加，可考慮改用大型巴士提供服務。

運輸署稱，九巴已提交開辦中型單層巴士的申請，正與九巴研究可行性及細節安排，稍後會諮詢區議會。根據區議會文件，九巴擬辦的兩條「中型巴士」路線，包括M61線及M68線；其中M61線服務範圍涵蓋屯門NAPA、星堤等私人屋苑，由掃管笏經黃金海岸、青山公路前往屯門公路巴士轉乘站；M68線服務範圍涵蓋元朗私人屋苑峻巒，經青山公路、高埔村、青朗公路及屯門公路到荃灣西站。

兩條新線繁忙時間每20至30分鐘一班，M61線擬收費5.2元，九巴計劃以兩部單層巴士行駛；M68線擬收費10.1元，計劃以4部單層巴士行駛。九巴表示擬開辦的兩條新線，將加強掃管笏一帶、以及峻巒、沙埔及高埔一帶的對外交通，從而配合相關地區的人口增長。

運署：正跟進籌備九巴月票

至於九巴擬推出的月票計劃，運輸署回覆稱已於去年10月初原則上批准，署方正與九巴跟進籌備工作，包括月票計劃涵蓋的路線、收費系統的技術安排及使用條款等，並期望九巴能盡早推出。

會唔會下年RPP 796P來回方向就會全日

296D 收皮

放心啦
796P執柒296D都收唔到皮
796P而家客量連296D一半都唔知有冇

九巴應該唔會開新線入康城架喇，所以拉條98A隧道特車入康城比佢地去轉車站轉車，等轉車站起好會轉全日

95特車

Hkit去唔到？

英格蘭慘蛋張v凳角度係咪有set過
幾好坐

SW1914 S廠MMC 行38A
全日車

兜完坑寶先出隧道...

SY4050@89X

潛台詞 寶林全日直出
係掂嘅 98S 一早轉咗全日

1837@102

豪華巴士 P960

話明輔助中型巴士 梗係以駁腳性質居多啦。。。。

btw 老實講荃西果邊仲多野行多野食過荃鐵果邊

調將未做好就去搞人尚德
客又未搶到 自己個啲倒埋比地鐵

寶田開

會唔會做咗一批康城去寶林客出嚟，我唔信有人咁樣搭出觀塘

呢間公司又要偷雞又要做保長

italk有人話黃公司307私下加班, 但反對紅公司正式入紙加班

早繁兆康開……

272E建議搬去柏景灣

講咗幾年啦呢個

咁個轉車站起黎做乜
你叫康城啲人行路出轉車站

btw睇RIP先知原來依加307系用成39架車

轉全日？

上下繁各加一班

291P定線 塞到天光都未到

運吉署定九巴決定豪華線同中型巴士線編號?

永續91(M)轉27

沙田RDP

好多馬場線要求減服務, 穗禾苑路線來回經桂地街公屋, 下繁增加982X回程, 改善985等等

都唔出奇
不過普通區內消費通勤返學
落坑寶需求係咪咁集中又係另一回事

馬場線last day 嗰日仲唔暴動

今次好多建議都講左好耐，例如982X 985 回程、985 一拆二等

98S 一程落到旺角全日位
但兩繁康城段上座率都唔算理想
兜完坑寶再上轉車站短線轉長線情況只會更差
仲未計康城坑口落觀塘道先天慢過鐵

睇左某幾條線 RIP 中獎路線，
發覺諗野果D人應該係冇實地試過就交功課。

66X左轉入九江街右轉再右轉出欽州街，
等得燈位黎慈母趕得車黎都落左始創。

261X去北區果程，
青山公路右轉朗日路個燈位等到hihi先轉得幾架車。

元朗RDP悶到呢

九龍城RIP都有得執啦 2018應該可以西馬通

仍然繼續死心不息286C全日，今次仲要86C縮蘇屋一齊全日各自非繁開30

桂地街好似兜一輪先返到原路

九巴咁好野搞掂城巴肯982X回程梅花間竹咁開?
明明982X上段跟住182時段，如果下繁照跟182的話全個放工時段都係城巴車

補充番，跟RIP講法，982X回程
1750 城
1800 九
1810 城
1820 九

68X/69X/265B/268X個問題依然冇解決度

元朗有車都去哂P968搶錢，鬼肯理你68X/69X/265B/268X

因為唔想保鐵又懶得行
今日下午16:25喺黃埔上30X落長沙灣, 用橙蛋
個卡佬沿途都喺度慢碌
理工彎位塞車
塞完繼續慢碌
差唔多成個鐘先至到長沙灣

究竟30X係咪碌神線?

你黑仔者

特車開出時間完全不設實際，
返9點果D真係死梗，
九記請班智障返黎諗野。

又要講句
廠長又壞車喇

呢部野一個月有無14日係可正常出車行到收車?

有時候我都想知佢點set呢啲特別班車既開車時間
成日開正係最塞車既時段
出到去到接近9點或過晒9點
咁既班次邊有人搭o架?

以為係直行火炭路就算

保鐵就懶行 渣車就話捧搵泊車煩 騎機車又話危險。。。。。

過左歐盟2期劏車津貼期

唔知新創建果堆歐二訓練車係咪過埋今年就續唔到牌??

有預感直梯劏，批歐三ATR同豬都未劏

係。。。。而且連屠殺錢都冇得拎

當時劏勝利二型以換入短龍仔 96年劏82果水 98年劏80果水

仲有換直梯果期 03年劏88年S3N 而86年點批S3BL就04先劏

較新先走呢個現象係那些年已經有

係。。。而且連屠殺錢都冇得拎

當年14 年車退役係因為巴士公司唔想做COF ，14 年車嗰陣做左COF 當然係行到18 年先退

當年12/15/18...etc咁拆骨
依家12直接18/21...etc

30X有邊個唔碌？

以前專利10 年第一次，跟住4 年一次，而家取消左

非專利13年第一次，跟住3 年一次

將來非專應該一次就byebye(15年期限 )

雞乸65座160幻 雙層高載再裝輪椅位3張摺櫈尾閘位4座共97座都3百幾幻。。。。所以飛磚雙層將會成歷史

而家都係得魚蛋同官中買雙層je

始終最後目標都係286C全日，慢慢陰乾86C
青沙270B，286C全日，只欠大埔線
巴士網路拍得住城隧！

拆得掂石硤尾九龍塘?

160幻係指

車價金額

試吓用普通話讀一次

948終於全日！

希望下一次到678，936，307P全日

948,948A,948B,948P,948X

只欠948C去港島東

66x洗乜特登駛入去九江街同福華街姐，點解唔喺政府合署個十字路口直接轉右

AMN計畫今年全退?

from atxxxxxo

KV8102@269M 真解禁

改長安開兜長宏返原線

批垃鳩圾紅蛋紅西瓜

唔係掛牌咩

12米車行左1個月有多

睇埋 #746 佢講咩先

其實批英倫金蛋唔錯

N269經凹頭 仲有含3架單層

有冇人覺得九巴P960, P968, M68都係偷換概念

中型巴士根本就唔係預你拎黎行跨區長途
反而68F呢類本身就係
又或者應該用黎開拓新服務點，例如東壩、鹿頸、五柳路、銅鑼灣山、華翠園、大抝門呢啲

豪華巴士就應該focus喺而家缺乏點到點，或者需要停比較多站既路線，例如馬鞍山至尖沙咀、火炭及城門河西岸至中環咁，而唔係用現有路線掠水

四條新線得M61比較似政策原意

936又步向全日近一步

PV9689 @6D 表現都唔係傳說咁不濟⋯⋯

斷估豪華巴士都係出到市區停幾個站個類, 如969X

仲有係為私家樓盤而設 那些年嘉糊有901/921出荃鐵 咁p968就一定為yoho/峻巒果啲而設

除了A95，所有德國車不能過渡至2019

新巴批60xx?

P968 元朗西開wo...

廠長都收皮?

對面海同APM1未知，AP同AMN牌照到期就會

APM1 個出車率咁突出,應該都走唔甩

唔會唔留棺才但留廠長呀？

B.MAN都係預左今年退, 所以點都唔會行到2019

但連v身都退

唔知當年黃公司真係買到批車，而家會殘到點呢

應該已經退左

暫時知悉會有大部分AP會如期今年退役, 餘下仍要看車輛機件狀態、用車需求以及管理層決策。

from atxxxxxo

會唔會有同期ATR 3ASV 因而續多年？

講左咁耐RDP, 其實邊到有得睇
google 剩係睇到沙田

而家係因為有好多新車等出牌wo

將隧口見到方國珊塊廣告牌真係嚇到鳩都宿埋

talk

不過批V.MAN其實係老九產物黎, 城仔接收左可能就會無左15部V.MAN

阻住你收工，真係唔好意思

> 106P西行經鰂魚涌

又來料

出咗新番cm
梗壞

9O5即刻黎料

A33X真係超級弱智
頭先坐K58兆康西鐵站上車
去到兆康苑見到個部A33X
之後屯市落車部A33X一齊到

做乜撚野
不如拆多條N68 算啦

3部單層係跟路線表令
不過真係好耐無更新過
實際上全雙層左十幾年

嗰3部嘢跟路線表令嘅話，應該係要用AM

SY4050@104

到時啲小學雞一定出曬嚟

又要勞煩慈母出動

其實九灣hold住10幾架新車唔上牌等咩呢？

可能等夠20架

290

69X尾班車延長到0200算啦

呢個肯定無可能

88R 15分鐘一城到紅隧

69S，大欖隧道後經凹頭、元朗、天耀、天瑞、天恩、天恆、天晴、麗湖居，往天水圍市中心

仲要收N車價

皇仁仔係乜撚

Osxxx So

頭先放工見到A33X係新圍仲係吉車遊街 （機場方向）

皇仁仔係Xxward Xx，蘇宗義呀
邊同呢？

PS.聽聞連影帝都頂唔順皇仁仔

我覺得唔夠皇仁仔敗壞名校聲譽咁勁

記錯左，sor

N69B

A17

A23先絕，開條A23出嚟，再將E23兜東涌北整慢架車，逼你上A線
燶混快啲學下野

E34B可以一試

大欖隧道橋底轉車站貨櫃車炒車, 251A/B應該會斷纜

E34B改行元朗南跟68E

其實同E11/A 同一道理，不過西九龍站會有幾多人去機場呀

佢剷埋入68X/268X排隊個位

大直路點解可以咁炒

N年前城隧轉車站又係有類似意外，有私家車撞入轉車站撞死左候車乘客

當場一人死亡

生果報話真係撞死一個人

啱啱google番城隧單意外，係03年

死者身首異處 商人表證成立
房車衝入巴士站奪命

大欖隧道轉車站而家變成咁：

聯結車推頭摺7。。。。

等等下車就咁無端端死左
RIP

人生無常

願聞其詳

嗱，講明先，唔係口衰

好彩係深夜，如果繁忙時間不敢想像

大欖10點幾都多人㗎
佢嗰個位仲要係68X/268X返洪水橋嘅車
長期都有五六個人等

15R 海洋公園 > 山頂

收費亭比錢都冇嘢
比完錢就慢慢直插去打保齡

就係臨尾差嗰幾個位
如果撞嗰陣架車向右啲就唔會有咁大件事

條FB LINK睇唔到 有無BACK UP

btw RIP

呢條暫時仲work

唔係auto toll衝過去

A10 $48
A17 $45 ?

識停車畀錢 咁好大機會玩電話無睇路

嘩條980A真係

$$1600000

kv8102

善用610s 多謝合作

求仙氣圖

然後摺柒

坐小巴經常做第17或第20個乘客

最好係便服圖

287x水仔幾個站已經搞到企人

當有20個人博康落車, 睇黎停完博康乙明之後, 秦石新翠上到車已經萬幸

觀音娘娘

好彩今日搭左龜鐵....

行一段仔公路果下好多餘，
其實黃泥頭做頭站，再去石門會唔會好兜

估唔到15R 唔搶錢，諗住佢會收 18up

只係咁啱石門、廣源同富豪花園都無西隧過海線，河畔又啱啱cut 左NR801，咪開條線一次過兜晒咁多地方

KS3790@249M?

兜富豪唔係問題
問題係點解又要左轉上沙田圍又上番沙田路又落番顯田先再上青沙公路
怕塞車點解唔直去文化博物館個邊上公路呢 起碼唔會咁兜

新城班人鍾意行番上獅隧條路去顯田
明明條片部88R直去

係條友on9
官方路線都唔係咁行
其實大涌橋路去車公廟路係順燈既，而且少車過文化博物館，直行一定最快

已經好過原本個垃圾建議，石門開逆走上石門迴旋處返小瀝源出口上廣黃 邊撚個諗出來應該炒左佢

其實只要改做濱景開，經石門後行安明街出小瀝源路上廣黃，已經順好多

33X竟然同970一樣

旺角街市268x轉265m 唔使40分到天頌

成日都咁坐，快過265B好多

由於有人誤闖九龍塘站路軌範圍，東鐵綫列車服務受阻

沙田至紅磡站服務暫停

人身事故

藍田壞機
只往黃埔<>彩虹

起動九龍東風味濃

再加大欖琴晚一個

2號已經死左5個

年頭已經有咁多?

堆九龍灣線多唔多行福淘街

或者廣源開：
小瀝源路>安明街>安耀街>安心街>大涌橋路>成全路上/大圍上青沙

都順過而家咁行

新小巴啲凳又幾好坐

jj屌地下問各位巴打
e22 平日 夜晚10點11點 多唔多人坐架

TA2344@102
係維園個彎位壞車

混撚犀利過廠長

唔怪得啱啱紅隧完全唔郁

愚問：聯營綫安排中=對家

金公司：興發街的魚魚被爛橙偷雞了

安排中係金公司時段，但開出總站係港島
d資料未翻到去server
通常第6/7個站先正常翻

網路有咁慢?

唔知呀，但我住港島搭親九巴時段都係咁

列表。。。。

6402上返完整軨蓋

話明混撚=混撚賬。。。唔係政府俾錢 鬼有人買

列表。。。

40經長荔街特車打孖上，去到美孚追到前車

8458@II8
用手掣黎停車咁制

果名女師姐真係

雖然E21A唔係去機場，
但係搭佢去青馬轉車入機場唔係好合理嘅行為咩？
點解會冇行李架

8203/04好似長駐E21A?

城巴當左佢只係俾逸東同東涌北出市區用

早幾年飛機橙借左幾部九巴全車身廣告都普躉入去, 固定行 E31, 赤鱲角南路都可能未入過

快啲爭取A20

平心而論，改21入去飛紅磡
20加車可唔可行
平衡番距離(甚或跟埋A23/22一次大重組)

下回標題呢?

連登巴膠怒屌十八區RPP暨矮躉送殯專區

連登巴膠怒屌運桔十八區RPP暨矮躉送殯專區

而家d學生真係認真唔掂
如果佢哋有馬場班巴膠咁好意志力就好

大欖隧道昨晚深夜發生貨櫃車鏟上巴士站，撞倒候車乘客再衝落山坡的嚴重車禍，造成一死4傷。其中59歲傷者馮先生手腳受輕傷，經敷治後已出院。他接受《蘋果》訪問講述驚險一刻，形容車禍發生前毫無先兆，「點知佢(貨櫃車)突然改變方向挨埋嚟我哋嗰邊(巴士站)」，直言事件令他留下陰影，日後「去到元朗先轉車，寧願畀多幾蚊。」

原來馮先生任職飲食業，日常都會搭巴士由元朗家往來西九龍上下班，途中必經大欖隧道。他指昨晚原本在涉事巴士轉車站等候68X回家，但礙於該線巴士會兜路，故選搭即將到站的268X，未料就在兩班車相隔約兩分鐘之間，即發生今次車禍。

「冇先兆㗎，(貨櫃車)一路係開面行，我哋喺埋面(巴士站）等車，都無為意，點知佢(貨櫃車)突然改變方向挨埋嚟我哋嗰邊(巴士站)！」馮先生指當時與另外兩名乘客見狀連忙走避，「本能向後退，後面10個、8個人(候車乘客)大嗌，個個自己都閃開。」

馮先生形容自己「好彩無玩手機」，否則可能被撞飛。事件中他手腳受輕傷，其中右手手背及左手無名指瘀傷，但直言不免留下陰影，日後會避免到涉事巴士站轉車，「我都選擇唔會再去嗰邊轉車站先，去到元朗先轉車，寧願畀多幾蚊。」

另一名傷者黃小姐，在葵芳做零售，她每晚收工後都會搭巴士到大欖隧道轉車站轉車返新田住所，前晚她在巴士站排第7位，當時兩輛巴士在落客，包括她準備搭的268X，於是轉身向前並取出八達通，以便巴士稍後駛前載客時拍卡上車。

詎料此時，涉事貨櫃車在其身前一米多處衝過，跟着撞毀巴士站並衝落山坡，「架貨櫃車一陣風咁衝過嚟」，在巴士站候車的市民尖叫走避，她慶倖沒被被貨櫃車撞倒，惟走避時被人撞跌，致頭、肩及臂部受傷。她說當時「成個人呆咗，腦海一片空白」，過了一回才意識到自己受傷。

黃小姐續說在醫院接受治療期間，聽聞肇事司機向警員稱為避車肇禍，並謂車速50至60公里，但警員問他避什麼類型車，他答不上，警員問他是避車抑或瞌眼瞓，他卻回答「唔記得。」

原來真係268X/68X班魚魚

城繩起勢開線填窿搞到條條線奇奇怪怪
A26 A29/P 三條線做曬東九龍
零零舍舍飛起 A22 藍田站個位唔搞

有車佢情願開 A17 A20 A23 之類
仲點會大重組

為左令人坐A23，佢將E23變E23A
我諗下年龍運會一齊咁玩尤其E33入東涌北行個圈，E33A/E41A/E42A會出現

郁E33應該瘋狂俾人屌老母

為左迫人坐A33X，可以去到幾盡?

8/12 CX539

覆錯

唔係唔俾佢開，而係個效益太低
淨係紅土都一堆A綫，冇得攪咩

隔離線車cam影撚住
前面車都冇架 避你老母啊

馮先生話68X比268X兜路, 所以選搭268X
但係諗諗下好似唔對路
出事係元朗方向
兜路係九龍方向
究竟係我get錯嘢定係佢講錯嘢?

可能佢係旺角街市果頭上車呢

頭先啟業對面個站好似有紅頂撞到巴士站

用送別會唔會好啲?

連登巴膠怒屌運桔十八區RPP暨送別新橙矮躉專區

返洪福邨？68X要入田廈路；268X經洪天路直入。

E34B都兜埋

佢話西九龍當佢奧運嗰頭
上車就梗係268X快啲
再加上268X唔入洪水橋輕鐵站嗰邊
佢先至可能要係嗰度轉車

中環灣仔繞道料年底通車 兩新巴士線將行走

中環灣仔繞道預計今年底至明年首季通車，運輸署建議部分現有巴士線及新開辦巴士線，日後行經繞道以提升服務穩定性。其中來往柴灣/筲箕灣至堅尼地城的18X線，以及來往小西灣至堅尼地城的88X線，建議今年第4季起改經中環灣仔繞道。運輸署在區議會文件中指，有關安排可為東區前往中西區的乘客提供可靠的巴士服務，預計每日共有約1470人次受惠。

另外，隨着中環灣仔繞道開通，運輸署預計由南區經薄扶林道前往港島東的行車時間，將縮短及比現時途經香港仔隧道更為穩定，故建議今年第4季開辦33X線，逢星期一至五、每日提供一班由數碼港開往西灣河。

該署又建議從720線調配車輛以開辦720X線，於星期一至五提供兩班由西灣河東欣苑往中環的服務。運輸署指乘搭該條新線，較現時乘坐720或722線節省約10分鐘行車時間。

ON9 RPP
948長安開>長亨>青衣邨 上完山再落山
44M總站搬青衣站 又唔入番黎長安

我坐Cx係捱爛鬼麵包咋。。。菜都冇得你食阿

新聞話架尾放櫃最危險 FB已經傳過模擬實驗去證明負荷放拖車頭同尾的分別 放尾的確輕輕郁軚就左右咁發到仆街

如果奧運果邊 268x一程屌都得啦

有幸坐過一次旺角元屯19座，高背舒服
btw 我都未得閒坐自己紅隊部uj179

#福田大法好 #B1啦望

搭緊城巴8352@N182出中環
喺九龍醫院對出十字路口疑似high到九巴7號仔左邊車身，有拖刮聲
架城巴係停咗一陣
但個車長冇落車睇跟住繼續開車
咁都得?

86 年 S3BL 即係水塘蘭啦
印象中 03 年未到已經湯鳩晒

仲有 EJ EK 牌熱狗真係不得不提

屌 又打錯字

水塘蘭02
水塘龍好似03?

連登巴膠怒屌運桔十八區RPP暨送別甜橙矮躉專區

PC6346@238M
又係難得嘅掛牌車行掛牌線

點解?

90年MCW

VC6370@271
好似裝左電視
不過應該有排都冇嘢播

屌馬場搞乜鬼塞車啊

九記carlo著綠色衫橙色風褸揸A41

VD3817@69X
第一次坐紅強

有692年代又唔珍惜
兩巴肯比返798/296M免費轉690/P其實都已經唔錯 計過有個別班次798寶總跳690P可以無縫轉乘

只怪巴士當初定價太貴吸唔到客 但風水輪流轉比地鐵不斷加價超越巴士價格 地方刁民又J痕想要返巴士線
講真一日城巴沒有ETA返將軍澳都唔願意等巴士 你知港島區路況可以有幾飄忽架喇

利申住坑口

諗起隔離版為A29加站嘈咗成百版

因為記起好似係有分別

係呀水塘龍係最遲死嘅 11 米水塘熱狗

真係晒左
最撚靚個堆早死
轉個頭出批垃圾 DNR ATE
初初未有 sensotop 都仲算係車一架
裝左 sensotop 好似唔識行咁

當年批康都好鬼正

睇過有人做798客量統計，
將軍澳方向坑囗仲少人落過將南

居然 不過我上次番沙田都見到將軍澳廣好多人上
只好怪坑口個站set得太靚

嚴選膠talk最煩膠撚屌：

1. 新田圍撚
2. 富亨撚
3. 北角撚
4. 坑口撚
5. 富安議員

6.青衣撚

7)洪水橋撚

sensotop扼殺DIWA專長

New Coaster係垃圾

中國的很拋

1810@76
廢青中嘅典範
冷氣弱雞
上斜冇力

下期標題？

寶寧路迴旋處，新款coaster 撞貨van 再撞短豬， 同一個迴旋處壞左架短豬

更正，壞長豬先岩

支持坑口直出
利申搭A車

坑口直出真係要搭康城/搭尚德